以後唔買動物

唉 屌 應該信我老豆講唔好買動物 我加加埋埋輸左40000幾 我學生哥全副身家得40000 冇撚左啦 右都冇撚埋啦

放心 遲下你都係會買

唔好下下all煙

成副身家得40000 你可以輸到40000幾
學生黎講你算係唔錯

有賭未為輸,搵財仔啦

不了 我唔想再賭了

你買乜 你有冇真係去研究個市
我都有贏輸
輸過2萬 贏返20萬

唔allin點贏盡佢呀

呢個真

怕咩呀！尋晚臨收市買一皮野近恆年，今朝即放有四皮野啦

有賭未為輸

動物係好好用既產品, 但只限於預左輸哂既情況, 所以我只買頻死牛熊, 咁當然你要識睇位 睇TREND

反過來說可以輸曬

唔all in 點贏盡
你都唔識玩既

學生哥都有4皮身家

政府比

借多4萬番身啦

就係要好似雪球咁 先可以拎到複利個效果
有4萬 但用2萬去炒 碌到佛誕都炒唔到10萬（我講正股

盲目買緊係輸
牛熊都可以贏得多
要識睇、分析

有啊
明明閞緊單跳
牛熊牛熊牛
聽日一定熊

樓主呢個名似曾相識...

交四萬學費好平姐